點解d女人咁鐘意去旅行 岩岩飛完返黎又想飛

???

男人都鍾意

因為唔開心 想去散心